仆你個街 六七個區都有防暴

沙田 深水步 北角 荃灣 沙田 大埔 觀塘

屌你老母 同我地市民講 721 無警力係元朗安排？

漏左銅鑼灣

以家仲有灣仔